發起今星期全民著黑色衫

我都知無咩用